香港微電影 HEHE

今日開學 見到隔離個同學睇緊微電影
望望下 講HEHE既
即刻周圍講 啲女就會黎哂我到

點解呢套Gay既微電影可以成40萬收看

2012年